[Open your eyes] Westworld Season 2 劇情討論區 （3）

Hello, Old Friend
上個post 已爆

開頭個一場既螢幕比例同後期開左腦見到既畫面一樣
但同其餘成集其他畫面唔同

原PO 有人開左 (2)
我呢個開錯左(3)

請去返(2) 討論

push

Ashley Stubbs係HOST自己睇睇唔出
要上網睇D THERORY先睇到

我知道佢知delores係host，但完全無諗過佢都係host